講起班迷云黨我就嬲啦

成日開po吹奏，講到咩建議都係佢提出先，美國旗又係佢。講到冇咗自己美國就唔會傾人權民主法。

大佬算吧啦，人哋眾志一四年就開始游說，係真係逐個逐個議員面對面咁游說，人哋都唔夠膽講：要不是有我們⋯⋯，你們就⋯⋯。班迷云黨夠膽死話所有功勞都係陳伯嘅！

歡迎各位積極討論！

陳雲 熱狗 惡行圖

咁嬲做乜？佢嗰幫人一路都係咁，最緊要大家心水清